［新口號］毋忘831！追究黑警責任！平反暴動罪名！釋放維權義士！結束港共傀儡政權！建設民主自治香港！

831可以換612，721，811

個口號有d難記..

ching未去過64晚會？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰